侵侵出口。熊仔有救

發達了

媽咪麵入黎講2句啦

未收夠貨呀

關侵撚事咩 多謝燈神

升左10 蚊

又話貿易戰